見工唔問人工，過試用有無得加，咁幾時問其實？

其實幾時問呢

點解唔可以問

我都唔知 通常都唔問得咁